吹歸英風加強國際壓力，引起國際關注

我們都愛國

國際唔會支持

推

張米字旗係外國真心爆

買返支港英旗先，仲有冇巴打團購？

幫手推 一個人推好辛苦

外媒要juicy野
我地俾哂佢!!!

我無嘢講，我要見律師，我唔解鎖電話 我唔簽任何文件。玩還玩但勿忘五大要求：徹底撤回修例；收回暴動定義；撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪；徹底追究警隊濫權情況；以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選。

我無嘢好講 唔好凶我

以英聯邦國家嘅身份幫英國進入東南亞市場

嘥撚氣啦～ 英國邊得閒理你
自己香港自己救

就好似人地國家示威咁, 我地都係對住新聞吃花生

睇咗講咩未？
邊到佢唔理？依家目的要用英國嘅輿論帶到香港問題入佢地執政黨嘅生死

要同班大英國主義嘅選民講 撑港渡脫歐
再加啲感性講 昔日嘅日不落帝國而家連比人違約都唔敢出聲喇 昔日女皇手上嘅明珠比人打壓反抗都唔理喇 政府遺棄咗三百幾萬英國人比極權

繼續開多幾個post帶多啲巴打嚟先
我都準備緊啲民粹語言咋
依家我都係唔多真正了解佢地會受啲咩
多啲人好辦事

多條戰線

樓主就係話要比花生英國人食
脫歐救星喎 ju唔juicy先

我要搵律師

呢個真心要推

香港人自己話事係最好

我冇嘢講

我淨係愛祖國

先唔好話最終歸英
要令英國有一個責任去嚴謹監察
要唔好得過講字，要有實質行動（國際法庭，BNO問題，剝奪國籍）

唔洗歸英，
屌鳩英國政府冇盡責確保中英聯合聲明正常運作。

join us

we love our country

幫手推

我無嘢講

幫手推
我一個好難推上熱門

幫手推上熱門 我一個好難推

之前陳雲條痴線佬liberate hong kong都講得出
而家叫下歸英口號都唔算過分吖

支持
要即刻做

點樣文宣返英國？

我無野講

只求中共收皮 脫離中国魔爪
俾非洲接管都係咁話
睇下邊個驚

牙侵唔比你奶共喎 咁脫歐點算？
亞洲有一撻地方親英經濟又好又歡迎外資又行common law又勤力做野
我地有自由咪即係你做生意有自由

我地電制都係用三腳架！！！！！

咁繼續推定開新post?

都係E句
主動提出(HongKongers)
被動參與(各國)

大家努力。

痴線，歸英俾英國佬當ATM?
一陣整堆難民過唻仲仆街

我無野講

大家幫手推上熱門 一個人好難推

上面有巴打講有圖嘛 整合下再出

拉一派打一派
將敵人分化，製造矛盾，孤立敵人

我冇野講我要搵律師 比律司名冊我我要等律師先比你搜屋我要睇搜查令我有權唔解鎖 手機拆電分開入證物袋我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我坐足48小時直接踢保走我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你我要見值日官投訴

傾下

宣傳英屬時期仲有民主自由過中殖時期

外國人唔明係因為好少國家會搞殖民地搞到咁放任
而且勾起到英國人嘅內疚最重要 香港旗最易有呢個效果

#hongkongautonomy

有道理
你估真係有世界警察咩 你對人有好處人地先會幫你

睇咗幾份外國報紙，都仲有講緊香港，仲有之鋒訪問

咁下一步要諗做啲咩俾佢地打？

做緊好撚耐啦
快撚D幫手

近日英國態度好強硬
係咪時候做野？

用多啲英文 解釋返成件事 再sd去有關心緊香港嘅報社？

好似仲有好多外國媒體仲未係清楚香港而家嘅情況 成日有偏差 係咪應該我地主動去搵佢地講清楚？

要把握機會

趁熱打鐵啊
如果我地自己都唔做野 人地點幫得落手？

咁大隻金蛋 點會唔想要

問題係點收返

我係英國人啊hi

真係錯有錯著
我諗當日嘅手足臨急臨忙搵啲野掛出黎啫

肥肉唔係唔食吖嘛

--------------------------------------

英國宣佈中英聯合聲明失效＞英國提出收回香港＞美德台日等國幫手eg美軍駐紮南海＞收翻香港
咁樣？

oh 我睇完巴打comment 原來誤解左你

其實我唔係好明樓主個篇文
可唔可以簡單講講

可以講法制失效，相信好多大律師都肯幫口
可以講人權失效，可以用德國（？）個人權法

你諗下點解我地會覺得企出黎的印巴人係香港人
係因為佢地認同香港的價值我地亦歡迎依班人留低
我地亦都係重建緊香港人的身份認同

其實英國都係一樣...如果香港人係認同英國價值
(唔好唔記得我地係最似英國的城市...好多香港做法都係來自英國)
我地一定比起果班同英國無關係的歐洲人更受歡迎
只要我地比英國人更英國就得....你睇下 windrush 就知
英國人已經唔係只睇種族而亦都重建緊英國人的身份認同

ps: 最後生果班我覺得俾佢地更易方法拎到 working visa
俾機會佢地 natualisation 變成英國人就得
而一直有 BNO 就係英國住夠時間就 register as citizen.

但都要英國呢個前宗主國出聲先可以八國聯軍，宜家英國做第一個先名正言順

支持

睇英國佬脫歐就知道，英國佬唔會插手香港，最多都係口水戰，除非香港仲有利用價值，英國佬想插手代價非常大，中共同你死過，到時真係因為香港，變左ＷＷ３

我冇野講我要搵律師 比律司名冊我我要等律師先比你搜屋我要睇搜查令我有權唔解鎖 手機拆電分開入證物袋我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我坐足48小時直接踢保走我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你我要見值日官投訴

果個係香港旗

I love the queen
其實香港不嬲都親英
我到宜家都覺得英國先係祖國
香港開阜就跟住英國，

新界點算

熱門呢

熱門係邊

熱門gogogo

當中英聯合聲明失效
就可以我要曬

我地係用三腳插唔係兩腳架！！！！
我地係用common law架！！！！

大聲啲！！！
主流連登仔睇唔到

完啦好嗎？？？覺得冇希望想自殺既入黎聽下我既故事！

(更新版) (緊急)攬炒巴同登報眾籌巴請入黎睇睇

我地有雙層巴士
我地好多都有英國人做街名，地名
仲有最重要，香港係英國養到肥肥白白，但比中共搞到就死咁制，英國要負全責

公投時搞掂埋新界囉。歸英好獨立好，你估唔洗公投咩

幫你

香港

英國

其實睇咗幾篇都無特別批評。即晚cnn仲話破壞咗之前2次嘅goodwill, 但暫時睇到普遍仲係同情

讓大英帝國強大起來！Make British Empire Great Again！

自推一下

麻煩我要攬炒巴打入一入 - 如何正確使用國際關注

london bridge is growing up

無問題 但幫手分享下我地

肥美幫手推
我地仲未上熱門

事頭婆我愛你

Why are the UK and China arguing about Hong Kong?

BBC都好落力

I love Hong Kong too!

英國係時候要拎翻香港啦
香港不嬲都係英國既

休黎休去都係俾哂D豬扒同我相睇
大佬啊 有得相睇都仲好
但次次都係塞豬扒俾我做老婆
點頂啊
我唔要做愛啊.jpg

今次眾籌買全英報紙？

push

唔好，美德法都要。英國政府正仆街陷家剷嚟。唔夾佢佢唔會做嘢

咁靜

推上熱門靠你了

撥火，嚟多次福克蘭戰爭

推，做英國狗好過做中國人，可以用香港人已經證明中國違反聯合聲明，英國應該收返，兩條條約有效論

agree 重要係spin 到英國人既關注先同恨中國先，成功與否，冇咁奶共都係好事

仲有一樣嘢，證明到所謂回歸中國仲衰過做殖民地

Hong kong will be free !!!

拒絕袋住先
we cant find another reason to seek help

唔可可用英國拎返香港做目標，對英國來講代價太大，本地人唔會認同

幫你推

我冇野講

支持分化對家力量

召集用twitter既巴絲
外國真係要twitter 先有人睇

幫你推返

一齊推上熱門

哩點真係難諗，因為推到國際政治同法律條文上，中英聯合聲明係放左聯合國記錄上，但有冇得因為中方做唔到聲明而當破壞聲明去收返香港？係冇人知同埋要搞都唔會三五七年就成功，但吹下比强國有壓力係都可以一 試。。

有無得諗 ？

睇黎真係激嬲左英撚
英國輿論全面出招

反正中國不停話有外國勢力，
我地打出香港旗，等中國指住英國來戰。
事實上英國現階段又唔可以退讓話香港唔關佢事。

事實上我地係英國可以集中打出 英國 「不光榮撤退」，
係非常之針對到英國民眾的心理。
同時英國的本土主義比起血統論，更加重視的係文化。
只要有方法令到英國人感受到香港係英國一部分。
車，馬路設計，路牌，建築 等等 以及前殖民地身份。
係民眾唔鐘意中國的情緒之下，英國好難唔支持香港。
英國本身的行動未必巨大。但令到香港問題成為世界問題。
一步步重提到骨牌效應，中國對鄰近地區的攻勢絕對有增無減。
>南海，印度，台灣等等地區。

香港再遠都唔比福島遠，
而且香港事實上係可以貢獻到極大的經濟同文化影響力比英國本身。
問題係有冇人才真係可以整合到到底收得番香港有幾著數？

英國一直口硬話「中英聯合聲明」得到充份執行，都係因為香港事實上無咩大事上得枱面。今次絕對係一次機會。

只要令到英國話中英聯合聲明有問題，
認咗香港係不光榮撤退。

令到香港變成主權具爭議，咁就唔係中國話一句內政問題可以收手。
咁樣之後歐美地區先有可能有空位自出自入。
(target)
1:英文文宣上比較一下英國各前殖民地的解殖，來說明香港情形。
2:香港在地的英國海外國民(BNO)數量，但不受英國保護。

(doing)
最近枝香港旗，可能令到多咗英國人知香港係前殖民地，但一定未夠。
仲要令到多D人知中間有中英聯合聲明，要保障香港，但根本無效。

我估英國人E家睇到嗰情形都會走去WTF佢嗰政府。

(done)
3:香港已經證明咗香港人係值得同埋向往 自由世界。

有咩方法可以好實際咁prove到英國收回香港會有好好的經濟效應。

超合作運動：
由9/6-1/7曾參與過和平活動既人仕去狗總自首
只限和平人仕，發左過夢、夢遊及發開口夢既人唔好去啦
注意人數 我唔希望有第三次圍狗總事件出現

其實歸英只不過係做返好似主權移交前嘅香港咁，嗰時都係海關自主，而如果再上升到自治領或者大英國協嘅半主權國家好似加拿大，澳洲，都有自己各自嘅移民政策，如果香港做得緊啲入境嘅唔會有難民

香港人不嬲做開 game changer
不過人地係讀過書嘅廢老

都係選舉姐
不過難得岩timing 我地係要把握機會

幫推 熱門gogogo

聽落好似好合理
香港有錢 經濟強
英國脫歐需要backup渡過難關
香港可以用錢同大英deal 換取保議

但係大體計劃應該係咩？
香港可以點幫大英
大英又可以做咩幫香港
覺得已經好需要經濟嘅知識先了解到

會唔會有人相當學識嘅人 整一個詳細少少 解釋畀對經濟零知識嘅人嘅版本？

就咁睇嗰五點都似乎仲係鳩噏mode

真係 我地要成為佢地政黨其中一個政策

成功 失敗都冇野輸

值得一試

bno其實有得諗
有bno嗰d，基本上大部分都有經濟基礎。吸納呢班人都係有用嘅資源來

只有英國人同中國狗
中國冇當過香港人係人

make empire great again ma

先宣傳其實香港對英國好有用
文化接近 法制一樣係普通法
有經濟實力。 去外國d論壇宣傳等d外媒上去攞料

支持！

靠你地了 我d英文好西

核心問題係點樣令佢地keep住關注同出聲

今次文宣重點就係香港要堅守返中英聯合聲明
同不滿中國踐踏一國兩制 不斷剝削香港人應有嘅人權同自由？

路向可取，但實行真係好困難，要好有毅力同時又要有connection

希望各路連登高人幫手

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

幫你推 真心高招

係要好小心同要記住我地唔係佢地一份子，佢地會覺得你認親認戚

實際做落文宣要好有料先搞得掂

對左翼打人權牌已經做開
試埋對右翼打大英責任 經濟牌其實 nothing to lose

你啱🤣中國人唔撚係人

我推

推上去

無力了 已經唔係熱門

KEEP CALM
AND CARRY ON
AND STAND WITH HONGKONG
GOD SAVE THE QUEEN

可以拎我嗰段解釋出post
但可能晏啲或者聽日多人時出

傾咗16版淨係得呢一句

我冇嘢補充

巴打你開好啲 我幫你推人地易Ｄ追

唔係好識，但推左先

反英

我都覺得民族自尊易 approach啲 尤其而家中國當狗咁撚英國真係唔知咩事 未見過外交辭令強硬到屌第二個國家咁

噉我聽日先開
冇力推啦
或者其他巴打可以帶住依到個言論先

歸英風係支那最驚，因為佢地心底明白，英國有權咁做，所以先不斷話聯合聲明已成歷史

PUSH

我都會幫推

推 可以點做

外交部促英方勿在香港問題上一錯再錯

#港聞 英國外相侯俊偉再就香港問題公開發言，他譴責所有暴力行為，但認為中方要了解示威者的訴求，不要以強硬手段打壓。 (7/4/22:15) 全文 ()

全世界得我地香港咁想做殖民地

證明中共真係垃圾政權

推推推

明眼人一睇就知中國最驚就係聯合聲明 講都唔講得

再推

歸英唔可以吹
吹就會嚇到想幫香港既外國政客唔出聲
要求民主普選落實一國兩制呢啲會得到更多支持

我要見律師

推呀

咁背棄子民呢

講中國breached Joint Declaration先. 之後先回到南京條約北京條約同界址條約. 無講歸英呀

very true!

每次警察恰我地嘅國際相上見到香港人拎港英旗應該幾震撼

利用一切優勢！正！我冇野講！

我覺得拎英國國旗同舊香港旗先夠，不過一開始可以英國國旗試下民意先

有冇巴打仲有旗賣

個婆婆已經試咗，得 7.1 立法會拎出香港旗先有咁大反應

我無嘢推

唔可以話你錯，要平衡英德

香港旗真係好重要

邊到有得買

單拖去油麻地上海街買就得喇,使鬼團購咩.

明顯地, 中國完全無意遵守聯合聲明. 基於中國此一聲明, 再加上之前中國的毀約行為. 故此, 應視中國已單方面毀約. 北京、南京及界址條約本身並沒有被取消, 而只是英中聯合聲明以新約蓋過三條舊約. 當英中聯合聲明被毀約時, 理應回到北京、南京及界址條約上. 故此, 香港市民請求國際社會及英國，協助港人重回北京、南京及界址三條條約上

唔可能再叫外國人對香港表態架啦
多國都已經表態 佢地暗地裡點制裁中國唔知
但要係鏡頭面前表態 可以做嘅都做洒
只要耿爽一句外國干涉內政就無野講 就算係聯合國開聲都係咁話

所以［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

唔係, 檯面上英國一定有權出聲, 所以其他國家想做嘢的話, 夾英國做就得

但前提係 以我地自發度嘅橋 可以點先影響到右派 連鎖反應地將香港嘅事放上枱面呢？最勵害嘅就係登報紙同埋衝擊立會，先係咁椅震到過去咁遠⋯⋯

直接屌到BNO平權啦
死英國佬得把R

做左先。英國而家開始做野啦

難得英國外相見到枝港英旗打曬飛機 你仲唔食住上

基於美國都講明2020 要有普選
咁我哋考慮吓為5大訴求set 個deadline, 淋病都唔回應, 即係無普選之後. 再眾籌登報, 香港人自己宣佈中國違反聯合聲明, 請求國際社會及英國幫助香港返返去南京北京界址條約上.
用呢個方法再夾英國上檯

當然, 文字個底, 就最好有埋香港旗嘅影像啦

up

Up

雙普選是手段,歸英才是目的,當中共完全走數,女王陛下政府便可出師有名

反而我目前是希望英國能夠給在香港出生而父母沒有幫佢申請出八,九十後一個申請BNO的機會,同埋BNO繼承權,為何居英權可以繼承一代,BNO卻不可

有無巴打搞過團購有倉底貨?

推左先

有無睇口交部又強烈譴責叫人唔好一錯再錯

大力支持 我冇野講

熱血！絕對支持本計劃
但有兩點要考慮

1. 1984年簽定中英聯給聲明，當時英國國力/國際話語權/空海軍力都遠高於當時中共國，但現時情況已逆轉，尤其在脫歐後失去貿易協議，喪失英國貨出口優勢令經濟轉差，英國會否籍美國撐腰及放棄中國巿場，冒險收回香港此其一

2. 英國知香港係隻生金蛋的雞，但你知我知單眼佬都知，中共一定唔會放棄在香港搵油水機會，而香港有樣嘢係完全被中共束綁，就係有大量解放軍軍營/基地，鄧小平話防止「動亂」美其名免收軍費防衛香港，但中共最叻係乜？你懂的

很想有天再次掛上米字旗
人人安居樂業，社會安定
但看來…没有什麼希望除非支爆

咁要set deadline 去證明畀全世界睇, 中國走數

BS HKD 2000

如果真歸英我都願意
好多垃圾議題可以立即 bye bye

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

仲有美國
美國係由英國獨立出嚟嘅前殖民地
所以唔會公然幫英國收殖民地

而且係大英一手一腳振興香港經濟，之前都係杳無人煙嘅漁村/小港口嚟咋 中共喺度收割大英成果

好多年前好似跟巴打買過支，
要搵倉

其實呢個版本清晰過#1 不如開新po算? 或者推爆此po後用這個版本?

巴打今日會再開po 陣間過去推
留緊力

好 條橋真心唔錯

本人小小提議: 可以喺新po #1底下幾個留言，quote埋喺呢個po嘅其他高質留言，可行具體做法/要考慮嘅嘢 等等， 例如 #313 聯合聲明著手又或者登報俾外國政客幫手宣揚嗰幾個留言 等等等等

又或者嗰幾位巴打絲打喺新po留返言啦

推啊 推爆佢啊

推呢個做左都無壞
有咩仲可以輸？

大國唔遵守簽署咗嘅承諾

唔洗歸英, 佢肯執行份聲英就得

推！
我冇嘢講

有新draft

冇睇添，依家睇下有冇用

對英國媒體有少少觀察
聽咗個skynews講香港嘅節目，講緊英國對香港有cultural influence
例如彭督訪問香港幾乎全部報紙都會報導、英國國會討論香港會轉播、普通香港人遇到英國記者會問英國嘅立場 etc.
The Sun 都有keep住報導香港，佢直情用立法會揮舞英國旗幅相
似乎想 dog whistle，令到英國人覺得遠東有個城市好認同自己＞覺得應該要仗義幫忙＞支持政府對香港立場強硬

國際社會有個共識，就係英國喺香港問題上應該做leader
理由已經講到口臭：因為個聯合聲明由英國簽署

集合以上兩點做文宣：
1. 香港對英國嘅認同
2. 香港正在為全個free world奮鬥
如果 dog whistle 成功，就會變成英港一家、共享抗共榮耀
（自己寫完都覺得肉麻）

呢個post比起出邊堆乜鳩聲援武漢仲值得推

晏啲整埋張圖同整合少少再開過post，巴打對依個有冇意見？

其實對潛入作戰又保留
長輩圖我地睇得多，容易扮
但係要扮英國人，模仿佢地講英文應該得好少人做到

It was an error on the part of the John Major government not to grant Hong Kong’s industrious people the right to settle in Britain before the handover. Most were condemned to be handed over to China along with their city

The Spectator係英國保守黨人睇既雜誌, 今日7月5號既社評, 而家都開始有風吹BNO要平權

睇嚟強硬外交吸票係事在必行

脫歐嘛，脫歐而唔跟侵嘅line to take, 之後食西北風呀？

開 post draft試下每個粗體標題前面隔一行 睇得舒服啲

Ok
內容上有冇建議

冇乜 我覺得勾起佢地嘅內疚心同羞恥心好重要 總之要令佢地覺得跪低送走香港係唔光榮

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

英議員公開香港英籍警官名字 警察工會要求道歉

[急入！文宣終極升級] 將香港推入英國政治頂層！

thanks 推埋對面post

我無野謂 我要食鵝肝一齊推上熱門

所以美國會借刀英國去做

講講下就出現

BNO平權

，

咁以後由行就拎支英國旗出嚟

Push